{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000093906",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 비프리비펜션 (스파,오션뷰)"
    },
    "text": "旅は、深く着実に進む人生に対する考え方の変化である。 最新にアップデートされたイベントを確認せよという通知もある。 追加でバーベキューセッティング割引と追加人数割引イベントも提供されるが、土曜日と祝日の前日は追加人数割引が適用されない。 個別バーベキューには利用時間制限がないが、夜間は他人の邪魔にならないように利用しなければならない。 メゾネットタイプのオーシャンビューの全客室と禁煙プールも提供され、海水プールは夏シーズンに運営され、子供は必ず保護者同伴と安全装備を着用しなければならない。 ぬるま湯ではなく直水海水を使用し、屋外プールであるため浮遊物があるなど注意事項もある。 駐車可能な海水浴場の近くにはコレブル海水浴場と厚浦港がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "旅は何を意味しますか？",
            "answer": "旅は、深く着実に進む人生に対する考え方の変化です。"
        },
        {
            "question": "最新のイベントは何ですか？",
            "answer": "最新のイベントは、バーベキューセッティング割引と追加人数割引です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日の前日に追加人数割引は適用されますか？",
            "answer": "いいえ、土曜日と祝日の前日には追加人数割引は適用されません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューには利用時間制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、個別バーベキューには利用時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "夜間に利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に利用する場合、他人の邪魔にならないように利用してください。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプがオーシャンビューですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの全客室がオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "禁煙プールはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙プールも提供されています。"
        },
        {
            "question": "夏シーズンにはどのようなプールが運営されますか？",
            "answer": "夏シーズンには海水プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "子供が海水プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者同伴と安全装備を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "海水プールには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "海水プールは屋外プールであり、浮遊物などに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な海水浴場の近くにはどのような場所がありますか？",
            "answer": "駐車可能な海水浴場の近くにはコレブル海水浴場と厚浦港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 384
    }
}